{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058901",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "고동집"
    },
    "text": "運営時間は週末には12:00から21:00までで、毎週月曜日はお休みです。平日にも12:00から21:00まで運営しており、毎週月曜日はお休みです。メニューにはフュージョンのお餅ケーキがあり、価格は変更することがあります。チョコ+モカ餅ステという3,000ウォンで販売され、ヨモギ+かぼちゃの餅ステという3,000ウォンです。多様な飲料も販売しており、価格によって区分されています。ホットアメリカーノは4,000ウォンで、ホットカフェラテは4,500ウォンです。ホットアインシュペノは5,500ウォン、ホットシナモン練乳ラテは5,500ウォン、ホット手作りバニラ・ラテは5,500ウォンです。その他にも様々な飲料が販売されています。アイスクリーム、エイド、アイスティー、ティー、ケーキ、クロプルなど各種メニューが多様に準備されています。クルミマルレンカケーキ、ココアマルレンカケーキ、レモンマルレンカケーキは6,000ウォンで販売されます。シナモンクロプルは4,200ウォンに、アイスクリームクロプルは6,000ウォンに、サグヮチェムクロプルは4,500ウォンに、ヌテルラクロプルは4,300ウォンです。このほかにも多様なメニューが準備されているので、たくさんの関心お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末は12:00から21:00まで、平日も12:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "餅ケーキの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "フュージョンのお餅ケーキにはチョコ+モカ餅ステ（3,000ウォン）とヨモギ+かぼちゃの餅ステ（3,000ウォン）があります。"
        },
        {
            "question": "飲料の種類と価格は何ですか？",
            "answer": "ホットアメリカーノ（4,000ウォン）、ホットカフェラテ（4,500ウォン）、ホットアインシュペノ（5,500ウォン）、ホットシナモン練乳ラテ（5,500ウォン）、ホット手作りバニラ・ラテ（5,500ウォン）など、様々な飲料があります。"
        },
        {
            "question": "他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "アイスクリーム、エイド、アイスティー、ティー、ケーキ、クロプルなど各種メニューが多様に準備されています。"
        },
        {
            "question": "クルミマルレンカケーキ、ココアマルレンカケーキ、レモンマルレンカケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "クルミマルレンカケーキ、ココアマルレンカケーキ、レモンマルレンカケーキは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シナモンクロプルの価格はいくらですか？",
            "answer": "シナモンクロプルは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームクロプルの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームクロプルは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サグヮチェムクロプルの価格はいくらですか？",
            "answer": "サグヮチェムクロプルは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヌテルラクロプルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヌテルラクロプルは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "他にも多様なメニューがありますので、たくさんの関心をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 473
    }
}